想學泰拳，有冇絲打一齊/有好介紹

如題
一直好想學 但自己本身細粒又有啲肥 好冇自信心自己去 驚俾人笑
有冇絲打一齊join 多個伴冇咁驚

有咩好驚 我之前見到個二百磅肥仔都係咁打啦 好佩服佢添 有咩好笑 同埋都好多女仔學

我見有啲女係有腹肌或者好瘦
我自己偏細粒 肥就未去到二百磅
ching有冇好介紹

無人咁撚戇鳩走去笑你架 你俾人笑到唔開心唔繼續學嘅話啲教練仲頭痕過你 所以呢啲事唔會喺拳館發生 發生咗都一定會俾人制止
同埋大把肥婆去學啦 使乜驚 想學就去啦

剛嵐

我去開mk個間學左半年
教得唔錯 有得沖涼

我都想學，留名

空手道都多女仔學架

搭單問，有冇巴絲知邊度有西拳拳館？
google過，好多都係學泰拳

lm

我都想學 不過巴

有興趣

空手道有邊間推介？

絲打？

係邊間？

我聽好多人講過話好多女

富德

你冇咗條丁我唔介意一齊去

我男朋友以前都係呢間 但佢話太多仔唔俾我去

平時上堂一係全男班一係男半差唔多一半
好少見成班男一個女 同埋練個陣分返同性咁對練

絲打我都想學 因為份人好中意打野起腳！
係咪一齊 ？
利申藍絲

富德啦 幾著重體能
要減肥一流

屯元天有無邊間介紹

pm好冇阿？我想減肥咋同埋想發洩情緒

呢到係咪冇得pm 富徳個價錢好啲

星期三晚有女仔班喎

我逢星期日去沙弟到打 有興趣一齊去

邊個時段同邊間

我想減肥 求介紹

together

同求介紹

Kmsport都好平500一個月 但係唔係去學野 去gym房差唔多

+1 元朗jj
想放工打下拳
就黎肥過電單車

沙弟幾好，啱啱玩左4堂，價錢平師傅又好人肯教野，只不過冇冷氣會熱少少

星期三七點半
旺角總館
你唔係hea既我肯定富德keep fit效果好
利申喺富德打緊

富德
我有絲打朋友係大圍打

個時間ok喎 真心想keep fit
絲定巴

想報

我都有興趣
其實都想左一排

絲打？一齊

都係富德架啦 之前去學過覺得唔錯
試一堂睇下啱唔啱玩先啦

絲打們諗住上幾多堂

九龍灣富德 成日都好多絲打打

宜家你揾到人未
係絲

屯門絲
之前係仁愛堂打 但想去拳館任打操多啲
諗住去美基八樓間superman或者富德

我都係富德打緊，好多女仔學嫁
平時上堂通常女仔一group 嫁
同埋大家都操緊都唔得閒聊你啦

絲打知唔知superman咩價錢?

認真問泰拳減肥掂唔掂 有d興 絲

肯捱咪掂囉 我諗
因為想減壓同埋郁動下 呢排太頹

都大運動量架 打完爆曬汗 而且我覺得好玩
跑步游水好悶 無恆心keep住做

信和個頭？

以前有去大圍富德打，不過好耐冇去

好想去
但係大家咁聯絡！！

紅磡孫悟空
有冇人相認

我諗住考完個試就去呢間學

又無pm

剛嵐因爲出左幾個女拳王，所以女仔都跟佢地打

好耐之前五百蚊一個月任打，有水同扎手帶提供，宜家唔知有冇加價

一句講晒！！空手道同泰拳都去太子修斗！！！

一個月8堂

但其實好唔好？我見啲評價有好有壞

未搵到人阿 男朋友靠拳減肥

我想發洩下&減下肥 跑步好鬼悶
打拳可以打下野發洩

組隊去學

定係我搵唔到

睇下你想減肥定真係學技術

減肥就富德/Atma/Legend

技術就有一間係屯門嘅

利申：mma jj

係剛嵐學緊

如果你係絲的話小心啲，大圍啲人成撚日溝女，得少數人好認真咁學

感覺點

減肥啊

之前學過 旺角富德 係人多逼d 唔介意汗臭都ok 泰拳運動量幾大 減肥操fit好選擇來 頂得住就有出頭

富德 mk長期有兩個女仔練

其實我係驚去d多人既館會冇心機教新手

[/quote]

富德 mk長期有兩個女仔練[/quote]

巴打你去昅女

巴打你去昅女

Exact7y

富德就係咁
一班成二十幾人根本唔會理新學啲人

富徳有冇邊間少啲人
講真一班廿幾三十人 我唔想俾完錢去到冇人教

屯門邊間？

好似幾抵玩

去拳館定gym學

但有人教定任你自己打？

係朗屏青聯學緊
逢星期五就陰盛陽衰，9成係女
冇人會特登笑你，除左星期四有幾個MK仔覺得自己好勁會笑人之外，其他時段都okay，教練會特登男還男，女還女，唔洗擔心

我依家玩果度都幾好，設備幾新淨，係荔枝角
最重要多女仔
好似有啲TVB 人都係度玩。
女仔玩過泰拳唔岩仲可以轉玩Yoga...

學員，非打手

冇
始終係最大型拳館
可以試下去旺角Legend，又唔算多人，教練又係秦國人，幾好

巴打你留telegram 同你講
唔想同大家相認

我上網睇咗legend 最少兩人就成班

係屯門打
夜晚都幾多女仔打

我唔近個頭

Legend唔係唔好 但佢熱身拉筋時間佔左上堂一半 同埋佢唔太著重動作 可能教左你掃腳 但佢唔會幫你執邊到有得改善 可能泰仔溝通唔到啦
不過教練係幾友善 學生好似仲有九折

咁邊間好
富徳少人啲館會唔會好啲

我係絲
之前喺大圍富德學
覺得操體能多+啲拳套好撚臭 好多汗臭
如果去嗰到學 自己買拳帶拳套好

上環果間，我打開都ok

我係九龍城學左年幾，算多女仔，通常一對4-5個一堂

我是絲

有冇多啲資料

都係富徳？係咪係kcp岀面唐樓個到？因為我係個頭返工 都幾近

絲打住邊頭 ？
冇pm點相認

沙浦道搏擊會

好嘅係唔多人，乾淨，同任你book幾時去，主要係女導師教
但係貴過富德好多

新界最接近大陸既一方
諗個辦法相認下

佐敦東泰格鬥
個教練教得好有趣，唔係齋教齋打齋操，又多女仔學

一係開個ig ac
你係入面sd msg俾我

想打好耐 一齊

南區有無 ？

within104 絲打telegram我

可以試下元朗大馬路拳藝
師父幾好 學生有男有女 唔怕監介

有無九龍絲 一齊

上環富德

絲打邊區

絲打 我都想學 可以傾下

新界東啱唔啱?

邊間？

我見絲打話想減肥所以推薦Legend，之前我打都覺得唔係幾溝通倒

大圍同旺角富德就唔建議，太多人

同埋富徳啲拳套好似公廁咁，好臭

係咪YoXX FiXXXXX

我都想學

觀塘區最好

平時做重訓見到唔少女仔打拳減肥，
阿SIR好撚嚴，
我黃昏時段去見過一兩條友都開班，
仲見過唔少Model都去果度打

重訓阿SIR有比我玩過下，
嘩屌...攰撚到仆街
堅係減到肥，不過唔捱得辛苦Hea打就不如唔好去

利申：觀塘FAX，幾錢無留意過，
似係比錢然後自己跟上堂時段任打(卦)

窮學生想問最平係咪富德?

富德 for sure 我係富德由220磅減到16x
師父好好，好有理念，拳館好零粗口,唔會怕雜

之前初學泰拳 兩個月落左40磅 屋企人以為我有病

應該開得名
FAC

絲？一齊 ？

有冇港島絲想一齊打?
之前自己打過 好快放棄

東鐵線絲有冇？

但冇pm

咩地區

巴打有興趣

呢個有聽男朋友講過 話用完好少洗

齊齊組隊去開班

點解唔叫男朋友同你一齊去

女朋友成日想同我打mma，但我唔肯

九龍

巴打有冇打館內賽

大圍館 擴建左，無之前咁細，好打咗好多。
人都唔雜，不過最好同朋友黎，一齊操會開心d。

佢唔俾我去 佢話危險加埋佢自己以加冇時間

唔係有偏見，不過巴打你係大圍打左幾耐？

有冇大圍絲一齊

有冇唔係港島區既絲一齊？
九龍城/沙田/旺角/大圍都好

大圍

以前自己係九龍城上
最後冇動力自己一個人去放棄左

我可以 但點pm

富徳？定其他

荔枝角見到有間好多類型有打拳有飛天yoga
仲要任上好吸引

博擊會
一個禮拜3定4堂好似

我一陣開個ig 然後你入面pm我

幾錢到

咁多位
既然冇pm
我開左個ig
大家信得過我既可以direct留低聯絡方法比我
再一齊開group傾
ig名：letmeccyourac

係好變態既ig名

ig:lihkg.thai.discuss

我都開咗 用你個個

]有咩問題請pm下面個ig letmeccyourac

好 ！
快啲direct爆我

邊度有空手道學

你唔應機

空手道都好似好正 跆拳道又點睇？

個陣時5舊水
而家唔知

Direct左
小弟算係習武之人，大家有咩問題我會盡量解答

係咪有廣告撚mon post
本身個ac冇人follow
一講就有呃人廣告request

同埋問一問大家
想用啲咩方式聯絡阿？
開whatsapp group/line定係telegram?

Telegram 啦

你指教練？定學員
唔怕la 肥婆無人想溝

唔係教練，大圍個教綀幾好人，但有種who fucking care嘅態度 新學的話唔會點理你

我指學員，果度啲男女關係

我都係 諗住大圍富徳學
我有fd話ok 最重點係平

我打富德

有心學唔會唔理我掛

佐敦 富德

富德多人到仆街
逼撚到
狗也不屌

你歧視

好多人打富徳

我只可以講絲打加油

一開始會覺得好攰，肌肉好痛，但學耐左就唔覺

要有恆心

好有恆心

支持你

以前係拳館見倒班港女唔練野剩係係度姣仔，或姐傾八婆野，真係想一腳踢佢地落街

所以我衣家玩personal training

真心想減肥 已有男朋友 唔姣仔 八婆野好煩唔岩我

岩岩係富德打完

除左ig仲有咩聯絡方式

係沙弟學緊
仲未係好掌握到踢腳
有冇咩秘訣？🙈

極真會/新極真會

大窩口富德

橫起高膝 然後轉腰轉腳 啪 用你推入去嘅力收返隻腳 擺返個莊，完成

'登''行曬腳板腳指 踢到bangbang聲

其實踢到bang bang 聲係唔啱嘅踢法

多唔多人 質素點？

係咪要 伯伯聲
我唔知要點形容

踢得啱嘅話，落沙包嘅聲應該係低沉嘅「bump」「bump」聲（即係似低音喇叭嗰種聲），咁先代表度力穿透入沙包度。

啪啪聲，代表度力落咗沙包表面時已散開，就算中到人，對方都只痛不傷。

巴打係邊度打

係絲 樓上巴打講個個fac 好似唔錯
睇下價錢先

巴打可唔可以一對一教我

我打得好雜，富德、沙弟、KD都打過。
近半年工作夜收，無時間想拳館。

諗過好唔好近近地番番富德，但諗起富德當年幫閪佬man攪拳賽恰細路，我就有d猶豫了

富德唔止恰果個細路一次

之前大圍間館有個打左幾耐，算係唔錯嘅，都對過果個台灣14歲細路，但明明唔啱磅
之後個細路又嘔又傷唒

大圍嗰個，有無閪佬Man 責磅責得咁勁、同埋打得咁閪先？

閪佬Man責晒磅恰細路，仲要出埋撩陰腿，真係影撚衰晒香港拳擊運動

無咁閪，但重過大波man

都唔明點解江富德會幫大波man搞

留名 好想學 但好怕自己一個會俾人呃
不過我住得頗遠

係灣仔學

屯門soul fitness club幾好
之前有去開 教練好好人 又幾好笑
師兄師姐都好好人

其實真心想學 但富徳又驚去旺角個間會多人然後唔理新手
大圍又有啲巴絲話唔好
到底邊到好

同埋都想個價錢唔好太貴

最緊要自己試下先
大部分都可以比$100試堂

我係富德總館學緊，都2年幾 去得都密
通常都夜晚 見到面say個hi
好處係多人 多對手 多d機會sparring

壞處都係多人 好迫 不過唔驚新手唔驚冇人理既
教綀會按程度分開黎教

仲有係學野慢 咁耐我都未學膝

技巧野其實都有教 不過睇你係落場打 定純粹操體能

體能都幾著重 但你有心hea既都唔會迫你既

幾錢

在沙弟打緊，平，人多，師父幾好
但如果真係想對打就要同師父講

我都住好遠 最接近蝗既一方

青衣

幾錢到？

sorry skip咗你 不過應該都有啲危險

一年前去沙弟練，
唔知點解次次都係好多女學員，
而教練一多女學員時，都會就住教；而且唔少女學員都係周圍R師兄、教練水吹，個氣氛我麻麻地。

唯一一次沙弟教咗超多勁花巧嘅技巧，就係全場無女學員時

不過，講學技術，沙弟嗰邊會教得多過富德嘅

照你咁講 想keepfit減重 係咪富徳好啲

富德真係9成操體能

一於去富徳

以我經驗，keep fit、操體能，富德好過沙弟。另外觀塘KD都係好選擇。

你問我，如地點就到你，去觀塘KD仲好，師父好正氣，女仔入去都操到野。入面仲有個大師姐專教女學員。成個氣氛正氣好多！（希望你明我講咩，有d野我唔太想畫出腸）

唔好簽長合約

唔知啦，都一段時間無去
不過見佢facebook
仲時不時會搞下行山bbq活動。

你係facebook搵返個page
問返佢地

玩左一年，留名

Kd唔錯 最近轉左旺角果間都好多女仔打

觀塘都ok.我明你講咩 我一陣上網search下

kd我上網睇過 旺角都有 但係咪觀塘會好啲？
我見有學生優惠 觀塘450/4堂 旺角500/4堂
有冇巴絲就到時間一齊

未去過旺角，齋去過觀塘
大師姐教得唔錯

師兄喎
你有冇跟住佢地過檔呀？

咦我誤會左，以為係soul fitness添(呀京以前都係到教過)

新墟txx oxx fitness

留名學生想報

我都想

有冇絲打有興趣又就到時間地點一齊學

泰藝都幾好 元朗又有屯門又有
又唔洗買堂 幾百蚊一個月任玩

有冇聽過正道塾

無，但根據個人喺朋友口中聽番嚟嘅經驗，單頭總比雜家好。

正如麥奀記一定好食過香港仔魚蛋粉麵茶餐廳

有朋友玩過，館叫佢比賽但佢唔想
之後間館就hea教佢🤔

我唔太明sor

佢入面又空手道、又泰拳，d師父教得專唔專？
不過都係等其他巴絲share comment 吧，我對呢間所知不多

係ig pm 咗無人應

我響富德學,9月頭學到而家
富德係一開波做15分鐘熱身,之後教你點出拳就直接打沙包
打大約五十分鐘左右,之後就係做少少體能
全

兩年前打過一排 真係操到野
我多數夜晚去 4個圍沙包輪住打
佢會跟番你既程度編你去同級既沙包

晏週都去過下 得4條友 操到想嘔咁濟

唔好意思呀趕緊功課 已經回左！

因為我識人係呢間學過空手同泰拳
話教得唔錯 價錢相對經濟
有歐錦棠坐陣 鄧麗欣都係到學
話見過有女仔俾師父鬧到喊 同埋都正氣

咁又唔錯喎！一間館，正氣最緊要

聽講話因為歐錦棠係其中一個師父 所以好正氣
話上到去真係學拳 上去媾女個啲會俾人屌走

係咩 之前去果陣完全冇見過佢地會叫人去打比賽
你朋友係去屯門定元朗果間

總館一俾迪哥帶就操到嘔

唔知呀
可能係屯門

東鐵線絲响度！
有興趣留名

我淨係跟京sir

識扭腰出腳夠重，但扭唔到腰出拳

港島有無平靚正推介

會唔會因為隻腳釘得太實？

要輪包打不如唔好打
去青衣打一人一個包

既然你都搵左間 咪比$100去試下堂
唔岩玩咪走人 講左咁多頁都係得個講字 試左先啦
人夾人既呢d就

add ig
letmeccyourac

香港仔有無

你地會唔會打完拳訓唔著?

點解會訓唔着既

應該係腎上線素增加

不過唔打sparring應該冇問題

一般打下減肥減壓應該ok既